# **PIB y sistema de cuentas nacionales de México** #

Sobre la API

La API surge a partir de los datos de que se encuentran en la pagina del INEGI PIB y sistema de cuentas nacionales de México Los datos están resumidos de forma Nacional.

Arquitectura REST
Uso de framework Slim.

### Herramientas de programación WEB

Mendiola Sarabio Bernardo ###